返緊份西工 腦細成日睇cctv監控人生

如果係你，會點做？
由朝早監到收工，有客人入黎買野同唔買野都打電話問點解買野，佢見唔到個客比錢，唔買就問點解